其實做人真係好攰

自己唔開心都唔知同邊個講好 覺得自己身邊根本無一個會明白自己咁

同女朋友講佢又好似唔多明 講多兩講又會覺得根本無乜嘢 甚至有時佢都唔知我有唔開心 佢又忙 我又忙 有時寒暄一兩句就算咁 根本就唔內心世界係點

有時又會覺得同佢差距好遠 自己都好努力拉近差距 但發覺大家好似唔同level咁 有時只會怪自己唔夠強壯

做人真係好攰 好辛苦 返工已經好大壓力 放工好似仲有另一種煩惱咁 人越大就越唔開心咁

起碼有女朋友

上連登9up下咪算

有女朋友

你咁講我仲有隻貓添

咁你有咩唔開心呀？

貓我都冇

加油 共勉之

返工嘢 生活嘢 感情嘢

發覺貓仲識氹人開心

先廿幾歲人 做人好難

都好啊 有隻貓俾你撚下

起碼女朋友會聽下你講先啦
我得隻左手咋

人太複雜 好似做任何嘢都有個目的咁

有時係佢面前呻兩句 佢都好似唔鍾意/唔想聽到咁 係我太負定係點？

自此之後我都收埋收埋 選擇性同佢講

唉下世做隻貓仲快樂

屌...我先20咪一樣大壓力

細個就想快啲大 大個咗就發現世界好似唔係自己想像咁美好咁

點呻？每日呻？
可能你係好負
但佢對你有心嘅 一定會照顧你

我又冇每日呻 都係間唔中呻一次 個感覺係佢無地方放我啲負嘢咁

佢又唔係唔理我感受既

感建分

認同 做人有時好攰好辛苦
所以我一定搵d冇乜壓力既工
將自己煩既野盡量減少
搵人傾訴都好難 因為怕煩到人
搵得多人地又可能覺得自己太負面
所以通常我會分開講
例如有10個朋友 分10件事同佢地各自講
發生第一件事同第一個講 如此類推
到想講第11件事就同返第一個講
感覺上冇咁成日煩住人

有冇同問過佢？ 可能佢唔知點安慰你啫